美選DNA決賽

嚇死人咩個心離一離

無人睇？

睇緊

Mok定花生

佢果對真係世界波

咁又啱喎，對波幾大都唔係自己爽

嘩，屌
唱歌唔掂仲揀咁難唱既歌

唔好唱阿鵰得唔得 好難聽

好有內涵

極度憤怒

有吉士啵

點解會擺呢個時間播

因為重播

重播

希望 viutv 做多d 音樂節目啦

吓，原來係重播 真心唔知

Btw,已轉台

柒左唔好再推

happy 姐黑撚過我